有冇人知邊到有西方波買？

細個成日踼，近排諗住同朋友踢下，唔知有冇人知邊度有得買呢 呢

淘寶